(鋼琴交流）識彈鋼琴既巴絲都請進

咁多位識彈鋼琴既巴絲你好
不論你係完全新手 又或者 彈左幾十年既隱世高手
都希望你可以加入我開既呢個交流Group

可以分享一啲鋼琴上既技巧
又或者share 你學緊既樂曲

如果你有興趣既話就入以下呢條channel 先
我會儘快開一個Group俾咁多位交流

push